{
  "locales": {
    "de": "German",
    "en": "English",
    "es": "Spanish",
    "fr": "French",
    "pl": "Polish",
    "pt": "Portuguese",
    "ru": "Russian",
    "zh": "Chinese"
  },
  "Add All":"都加進去",
  "Are you sure to delete this definition?":"你確定要刪除這個定義嗎？",
  "Are you sure to update this definition?":"您確定要更新此定義嗎？",
  "Areas":"地區",
  "Cancel":"取消",
  "Cannot save definition with User Defined Date, please select a different time option":"無法使用用戶定義日期保存定義，請選擇其他時間選項",
  "Cause Pivot":"導致樞軸",
  "Cause":"原因",
  "Clear Filters":"清除過濾器",
  "Comment":"評論",
  "Current Shift":"當前轉變",
  "CVTG ELP Summary":"CVTG ELP摘要",
  "Definition removed successfully":"定義已成功刪除",
  "Definition saved successfully":"定義已成功保存",
  "Definitions":"定義",
  "Delete Definition":"刪除定義",
  "DT due to Stops":"因停止而導致的DT",
  "DT":"DT",
  "Edit Definition":"編輯定義",
  "Eff DT (Rate Loss)":"Eff DT（速率損失）",
  "ELP %":"ELP％",
  "ELP Downtime":"ELP停機時間",
  "ELP Downtimes":"ELP停機時間",
  "ELP Downtimes Top Causes":"ELP停機時間最重要的原因",
  "ELP Pivot":"ELP Pivot",
  "ELP Stops Top Causes":"ELP阻止了最主要的原因",
  "ELP Stops":"ELP停止",
  "ELP":"ELP",
  "Export Data to Excel":"將數據導出到Excel",
  "Export":"出口",
  "Failure Mode Cause":"故障模式原因",
  "Fresh DT":"新鮮的DT",
  "Fresh ELP%":"新鮮ELP％",
  "Fresh Paper":"新鮮的紙",
  "Fresh RLELDT":"新鮮的RLELDT",
  "Fresh Runtime":"新鮮的運行時間",
  "Fresh Scheduled DT":"Fresh Scheduled DT",
  "Fresh Scheduled":"新鮮的預定",
  "Fresh Stops":"新鮮的停止",
  "Getting data, please wait":"獲取數據，請稍候",
  "Items selected":"選擇的項目",
  "Last 3 Days":"過去3天",
  "Last 30 Days":"過去30天",
  "Last 7 Days":"過去7天",
  "Last Shift":"最後的轉變",
  "Line Status":"線路狀態",
  "Line":"線",
  "Loading Definition":"加載定義",
  "Main Filters":"主過濾器",
  "Minor Stops":"次要停止",
  "MTD":"MTD",
  "Name Definition":"名稱定義",
  "Ok":"好",
  "Options Filters":"選項過濾器",
  "Paper Machine":"造紙機",
  "Paper Run By":"紙張運行",
  "Paper Runtime":"紙張運行時間",
  "Paper Source":"紙張來源",
  "Paper Stops":"紙張停止",
  "Past 3 Month":"過去3個月",
  "Please complete the required filters":"請填寫所需的過濾器",
  "PM ELP Summary":"PM ELP摘要",
  "Previous Month":"前一個月",
  "Production Line":"生產線",
  "Production Lines":"生產線",
  "Production Units":"生產單位",
  "Rate Loss":"速率損失",
  "Raw Data":"原始數據",
  "Remove All":"移除所有",
  "RLEL Downtime":"RLEL停機時間",
  "Rolls Ran":"勞斯蘭",
  "Run Definition":"運行定義",
  "Runtime":"運行",
  "Save Definition":"保存定義",
  "Save":"保存",
  "Scheduled DT":"預定DT",
  "Search":"搜索",
  "Select Definition":"選擇定義",
  "Stops ":"停止",
  "Stops":"停止",
  "Storage DT":"存儲DT",
  "Storage ELP%":"存儲ELP％",
  "Storage Paper":"存儲紙",
  "Storage RLELDT":"存儲RLELDT",
  "Storage Runtime":"存儲運行時",
  "Storage Scheduled DT":"存儲預定DT",
  "Storage Stops":"存儲停止",
  "Today":"今天",
  "Total ELP%":"總ELP％",
  "Total Paper DT":"Total Paper DT",
  "Total Rolls Ran":"總勞斯蘭",
  "Total Stops":"總停止數",
  "User Defined":"用戶自定義",
  "UWS":"UWS",
  "WorkCell":"工作間",
  "Yesterday":"昨天"  
}
